是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊媽慘

你就好啦
有擒爪排骨飯同菜肉bell吃

冇頭髮

我禿頭

菜肉包